MTR公佈半價詳情

11月3-4日 (星期六日)

有成人八達通則可半價

(D你港鐵真係敢週末先出+冇學生/小童半價再半價)